1. setTimeout - запускає функцію один раз через певний інтервал часу 
setInterval - дозволяє запускати функцію багаторазово через заданній проміжок часу 
2. Щоб припинити виклик setTimeout та setInterval викликаємо clearInterva .